喂喂呢段片1:05:53入面個紋身肥仔邊撚個黎 型撚到

型到顛⋯⋯

JIN 你都痴痴地

收皮啦
又神化MC煎

彈開啦 邊到有神化呀

太好，mc jin走左唔洗再追個節目
為左mc jin先追

熱狗收皮啦 mc jin根本唔放佢做眼內